林鄭想行689舊路 求大陸放自由遊嗎？

故意引爆香港疫情
諗住借疫症平息抗爭
經濟大蕭條
再用弱者角色求大陸放人
又以為自己拎左功績
又用自由遊麻醉香港人

所以抗爭一定唔可以停
要令到大陸人唔敢黎香港

無可能
689 叫做分裂成個香港 分左兩批
呢加林鄭Connect 8成 香港人

梁振英係成功既共產黨員
林鄭只係一個無腦既官僚、執行機器
佢玩唔到任何陰謀

咩撚野自由遊

睇得太高林奠，什至共狗

咁果陣係咁叫嘛

共狗唔醒點偷個國家返黎